[成長台]究竟點樣做先會俾人覺得你係成熟嘅人

如題

想俾人一種成熟嘅感覺

首先唔問呢個問題

我認真架

你想係外表上成熟定係行為

唔好下下走去問
試下自己去尋找答案

both

外表都要因應對像，細過你既打扮mk就易，大過你既先係挑戰

內在唔係一朝一夕既事

幾成熟

WTF 扮mk ？ 真心咩

but多謝絲打

巴打近排點